加拿大定澳洲好

移民嘅話邊邊好？

你乜7背景都唔講
去中國就最好

engineering方面
23歲冇父幹
草緊錢諗住26-27移

兩個國家都咁大

如果屋企人供到你去讀master 可以考慮加拿大master stream移民

草你老母
文盲留喺香港算啦

支那好啲

冇父幹比唔比得起學費同生活費先

澳洲唔係都可以讀書之後移？ 定你意思係加國易啲

我會做幾年野儲錢再去讀 會用自己錢
諗緊前景邊到好

加拿大 pros
大愛左膠啲，少啲種族歧視
近美國
人民高質啲

cons
太撚凍
離香港遠
冇咩發展機會

睇行業
澳洲工種真係唔太好
勞動 電機 住屋 調理農務related有前途

加拿大 工種好似好d
尤其IT 之類 - 始終近美國

Health 的你返出去啦
你去邊都得唔洗睇

比我揀 就一定加拿大/美國

我覺得澳洲天氣好好多，冬天落雪唔係個個鐘意

Yes 加拿大有部份省份如果碩士畢業 英文要求低之餘可以連工作都唔使就申請入籍 不過條件就唔一樣

例如BC省只要係九大類別碩士畢業生就可以拎省提名基本穩入 Ontario省提名就開放比類別碩士畢業生可以申請 但係就要好似reg科咁同人搶睇運氣

澳洲都可以讀書畢業移民 有咗避風塘計劃之後門檻低咗好多 但係overall入籍時間會比加拿大長 同英國差唔多都係五六年